下次地鐵不合作，千祈唔好頂住闊閘機俾乘客免費出入！

既然癱瘓地鐵不合作意見有分歧，
有啲暴徒就計劃緊頂闊閘機，俾人免費搭車。
呢個做法應該絕大部分市民會支持，因為阻唔到自己之餘，仲唔洗俾錢
仲要出師有名，
一來政府係地鐵大股東，
二來721地鐵仲未交代，當然要懲罰下佢等佢損失車費

不過咁做始終會搞到地鐵賺少咗，作為地鐵股東嘅我係堅決反對嘅

星期六大埔
星期日深水埗港島東

8 月 7 日 香 港 激 光 節

其實最大問題係出閘，當你100個手足喺同一個站度頂閘，同濟心理下係會膽粗粗過閘。

但我出閘嗰陣一個人，落單比人周到咪柒。
(不過柒左都係民事，罰錢了事)

所以要針對多人返工嘅大站（金鐘/中環/香港/觀塘/九龍灣）等。
當然只係拋磚，細節可以再傾

我要比負皮
首先 頂閘機對港鐵既損失不痛不癢
期次 出閘無合理解釋而無入閘紀錄
港鐵係可以開告票阻嚇無入閘紀錄既人
你唔認罪就會開傳票就要上庭
另外 正常搭港鐵既人 應該都不恥搭霸王車
即係 會跳閘既 只會係貪心既人
呢個不合作 實際究竟想打擊乜嘢目標呢？

一嘢跳過去啦 又頂又盛
入又跳出又跳

免費入左閘
咁點出